有冇人公司好唔掂？10-1 之後冇晒生意

保險工

轉工啦